---
title: logboek
date: 2017-09-18
---


# Ma 18 sep. 17
------
------

Vandaag hebben we onze presentatie opgevoerd. Onze presentatie verliep prima. Helaas was Eva er niet om ons aan te vullen. 
Na onze presentatie kregen we feedback: 

>feedback
>Heel onze game was anders dan die van ieder ander groepje. Ook vonden onze begeleiders het prettig dat we meer werkte met opdrachten in het spel dan vragen. Dit was goed omdat mensen dan echt iets kunnen doen in plaats van vragen beantwoorden die ze wellicht wat oninteressant vinden of toch kunne skippen. Ook kregen we complimenten voor onze grafische presentatie. We maakte geen gebruik van woorden maar van plaatjes waaruit wij het hele verhaal opvoerden. 

Vervolgens kregen we te horen dat wij het hele concept weg moesten gooien de zogeheten: Kill Your Darling om zo bij je volgende concept anders, dieper, beter te kunnen nadenken. Heel geweldig vond ik dat niet omdat wij dit al hebben gedaan om tot dit specifieke concept te komen. We hebben al veel ideeën weggegooid en betere gemaakt. Ook hebben we veel tijd 	gestopt in de achtergrondinformatie en buiten de schooltijden eraan gewerkt. Maar wat doe je eraan.
